（二戰撚入）點解戰爭後期希特拉話軍部呢將軍拖佢後腳

唔係好多戰場最決策的on9決定都係希特拉落咩？

要搵人賴 來維持自己權威 領袖是唔會犯錯

就好像貪的只是地方官員 同 部份中央野心家
真正的共產黨高級幹部 是奉行馬列 唔會貪

Ich habe immer recht! Sieg Heil!